聽日真係有種End Game既感覺

出世到而家年年都有國慶，年年都淨係當10.1係假日。從來都未試過有種如臨大敵既感覺面對十月一......

祝明日武運昌隆！
光復香港，時代革命。

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

已經做好心理準備了

祝各位手足好運 不被捕 不受傷
賀佢老母

6月9 講end game

到依加都未end

而聽日亦都唔會係end game

Assemble

光復香港 時代革命
手足武運亨通

等咗好耐啦我

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

次次都話end㗎啦

你係想講中共end game?

End唔end我唔知，希望咁多位聽日一定要平安返屋企，加油

End你老母

咪就係
end你老母game咩
人地endgame係time travel完之後一次過搞掂架

祝武運昌隆

光復香港 時代革命

Assemble but not end game

絕對唔係end game

聽日一定唔係end game，咁多位手足要不受傷 不被捕 平安返屋企！

叫习近平改嚟香港閱兵啦

賀佢老母

呢d 叫升級 唔叫end game

咁易End到就好

有排玩呀，絕不end game

push

中共港共END咗先講END GAME 啦。